2月頭預購左game嘅人收到ps store 85折code未?

上個月頭話起ps store預購game 3月會送85折code 但我到依家都未有 有冇人已經收到？